中英聯合聲明先係大春袋 但冇人識玩去煲大上國際戰線 入黎就知

五毛偷偷放低一負皮

大把人打緊 係廢英自己成日走出嚟話冇事
同埋美國一早有講支共毀約就唔會客氣
會當冇簽過繼續徵稅

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招